［美國大選］賓州法官阻止該州certify總統大選及其他選舉嘅選票

“Commonwealth Judge Patricia McCullough ordered the state to not take any further steps to complete the certification of the presidential race, which the state announced on Tuesday. She also blocked the certification of all the other election results.

“To the extent that there remains any further action to perfect the certification of the results of the 2020 General Election for the offices of President and Vice President of the United States of America, respondents are preliminarily enjoined from doing so, pending an evidentiary hearing to be held on Friday,” the judge wrote in her order (pdf).”

呢啲新聞左媒實唔報
佢哋嘅世界拜登繼續當選

Trump Trump

Judge Blocks Certification of Pennsylvania Election Results

唔該晒

即係點 唔明

完全冇新聞
股市完全冇反應
左媒真係控制住哂d資訊流通

Hold 住結果先

可以預計侵連任班賣國左媒都唔會報。

孖八 hold住 hold住！

左媒msm歌舞昇平
出面就民怨沸騰

美軍特種部隊封鎖佢哋Office，佢哋都唔會報
繼續慶祝China joe做總統

賓州聽證會

牙登肯認輸未
佢同監獄越來越近

州長今朝簽左確認拜登
而家法官煞停

biden仲未到270票

Trump

侵侵又借賓州

敗登急住權力交接
如果最後輸撚左咪好柒
相反侵一日未落台
唔交接都吹佢唔脹

有借無還

【突發】賓州公開聽證會直播中！！！

愛登力出黎未

未，諗緊點駁

牙登快啲襯早著草嚟支那屌兒童啦
陣間臨老先坐監坐到死就唔抵

賓州企硬

注意: 上面引述大紀元時報

唔係啱唔先過確認哂咩

其實prove倒一個州作弊
理應連參選資格都dq埋啦心

左媒製造既定事實， 等大家以為拜登當選

一來畀壓力法院同各州選舉人，逼佢哋唔好幫侵

二來萬一法院判選舉無效， 強大落差底下就會覺得侵偷咗總統， 然後antifa blm造反有理

敗登認書啦，最多幫你寫求情信

立場係左定右
有無人統計過

佢地仲訓緊覺

法院停止certify選票 order出咗之後，州政府已經向賓州最高法院上訴， 所以而家order 自動 hold 住先。 冇記錯好似賓州最高法院紅官多， 徐焰太樂觀

侵侵唔係派左官落黎咩

更正：藍官多，所以唔太樂觀

我唸今次如果侵侵贏左

唔會再縱容班BLM 同 antifa

話之你人格謀殺 今次唔狠d 一定後患無窮

君子之禮儀只需要用係同是君子之上

對付魔鬼同惡棍係唔駛

諗緊話我哋唔識英文好定 fake news

會話拜登交接緊

又準備叫我地fat chat
話冇新聞報

得一個大法官派咗去屬於賓州嘅第三巡迴法院， 影響好似唔大

香港新聞，就算有線
都係咁報

始終嗰度係美國
有群眾壓力
都係要講證據嘅

Lm

8萬3美金就可以打贏一場仗

如果證明敗登本人作弊嘅話係

如果真係贏嘅話
搞antifa 之前一定要搞咗班左膠media 先
屌你老母玩消息封鎖玩到癲

引錯例子0分
錯撚哂類比

呢個聯邦法官黎

你攪清楚咩叫巡迴法院先啦，最大嘅官就緊係得一個啦

好似唔係

commonwealth再上先supreme court of Pennsylvania

查埋個州長囉
查晒所有同拜登有關係嘅人同公司
一齊告哂
一次玩完

係咁易睇過cnn nytimes guardian
真係冇報呢啲新聞...好恐怖

州長同個d極左DEM買咗豬頭未

敗登就係諗住整個米已成炊局面出嚟

鷹眼 don't.jpg

立場：此news不報

呢單新聞香港應該無咩媒體會報

又要比人話愛侵力

屌 Twitter block 鳩埋單新聞

冇跟開，如果 hold 住賓州，
敗登過唔過到 270 票？

股市係sell the news
同埋邊個做都一樣
股市係買緊美國嘅系統

間公司遲下好多人坐監

蘋果都照報賓州certify Biden啦
照抄左媒添
好似都無哂新聞意志咁

會唔會開大絕搵BLM狂屌法官racists呀?

劉名

你個中國ip 俾人block 啊。
大家都係中國人啊屌

Trump twitter寫左 He won就全世界即報

咁無聊嘅嘢就全世界搶住報
對侵有利嘅就無人理

屌你老母我唔會再信任何人幫任何報兜
呢班人擺明支持敗登出術
係就認咗佢啦唔好扮中立

好奇如果登真係夾硬拎到270票,選舉人會唔會因咁大爭議而選擇唔投或者倒戈

離12月5日愈來愈近 情況愈來愈逆轉

冇用啦
仲垂死掙扎

twitter紅色轉咗

我覺得而家參議院睇傾緊數
傾掂就有結果